- ## ¿Qué es el Capitalismo de Vigilancia?
	- {{embed ((64832728-c228-4c7b-82a6-9566a42b5dab))}}
	- Entiende la experiencia humana como una materia prima gratuita para transformarla en datos de comportamiento y predicciones.
- ## GAFAM
	- ![https://www.faimaison.net/files/images/chatons-leprette-mai2019/Peha-Banquet-Degooglisons-CC-By.png](https://www.faimaison.net/files/images/chatons-leprette-mai2019/Peha-Banquet-Degooglisons-CC-By.png){:height 392, :width 536}
- ## Publicidad
	- ![2744e132e7fdb04b83902f0df6c0f491.jpg](../assets/2744e132e7fdb04b83902f0df6c0f491_1686741645770_0.jpg)
- ## Referencias
- [[@Capitalismo de vigilancia]]
- [[@LA ERA DEL CAPITALISMO DE LA VIGILANCIA | LA LUCHA POR UN FUTURO HUMANO FRENTE A LAS NUEVAS FRONTERAS DEL PODER]]
	- ![La_era_del_capitalismo_de_la_vigilancia-Shoshana_Zuboff.pdf](../assets/La_era_del_capitalismo_de_la_vigilancia-Shoshana_Zuboff_1684413599927_0.pdf)
	- {{embed [[hls__La_era_del_capitalismo_de_la_vigilancia-Shoshana_Zuboff_1684413599927_0]]}}